聽朝瞓醒發現自己變咗做金正恩 大家會做d咩????

而呢個時候美國既艦隊已經殺到
大家會唔會攬炒???